-------------Тесты на основную логику
Проверка проигрыша в основной игре
Проверка выигрыша в основной игре
Проверка выпадения фриспинов
Проверка баланса при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка баланса при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка баланса при выпадении и прокручивании фриспинов в которых все ходы проигрышные
Проверка  баланса при выпадении и прокручивании фриспинов в которых все ходы выигрышные
Проверка работы множетеля в фриспинах при выпадении выигрышна
Проверка работы увеличения множетеля в фриспинах при выпадении алмазов
--------------
--------------Тесты симуляции
Проверка Total bet при совершении хода
Проверка Total win в симуляции при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка Total win в симуляции при выпадении выигрыша в основной игре 
Проверка Total win в симуляции при выпадении выигрыша в основной игре и фриспинов
Проверка подсчета общего кол-ва ходов (Spins Count) совершаемых в основной игре
Проверка подсчета общего кол-ва ходов (Spins Count) совершаемых в фриспинах
Проверка подсчета кол-ва выигрышных ходов (Win Spins Count) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка подсчета кол-ва выигрышных ходов (Win Spins Count) при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка подсчета кол-ва выигрышных ходов (Win Spins Count) при выпадении фриспинов в основной игре
Проверка подсчета кол-ва выигрышных ходов (Win Spins Count) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Проверка подсчета кол-ва проигрышных ходов (Lose Spins Count) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка подсчета кол-ва проигрышных ходов (Lose Spins Count) при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка подсчета кол-ва проигрышных ходов (Lose Spins Count) при выпадении фриспинов в основной игре
Проверка подсчета кол-ва проигрышных ходов (Lose Spins Count) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Проверка подсчета общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win Spins Amount) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка подсчета общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win Spins Amount) при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка подсчета общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win Spins Amount) при выпадении фриспинов в основной игре
Проверка подсчета общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win Spins Amount) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Проверка подсчета %-та общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win %) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка подсчета %-та общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win %) при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка подсчета %-та общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win %) при выпадении фриспинов в основной игре
Проверка подсчета %-та общего выигрыша за несколько ходов в основной игре (Win %) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Проверка посчета кол-ва фриспин игр (Free Spins Count) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка посчета кол-ва фриспин игр (Free Spins Count) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Проверка посчета кол-ва фриспин игр (Free Spins Count) при выпадении фриспинов и их прокручивании, и после этого еще раз выпадают и прокручиваются
Проверка посчета кол-ва денег полученых на фриспин играх (Free Spins Amount) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка посчета кол-ва денег полученых на фриспин играх (Free Spins Amount) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Проверка посчета кол-ва денег полученых на фриспин играх (Free Spins Amount) при выпадении фриспинов и их прокручивании, и после этого еще раз выпадают и прокручиваются
Проверка общего процента возвращаемого слотом (PAYOUT) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка общего процента возвращаемого слотом (PAYOUT) при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка общего процента возвращаемого слотом (PAYOUT) при выпадении  фриспинов и их прокручивании с проигрышами во всех ходах
Проверка общего процента возвращаемого слотом (PAYOUT) при выпадении  фриспинов и их прокручивании с выигрышами во всех ходах
Проверка общего процента возвращаемого слотом (PAYOUT) при выпадении  фриспинов и их прокручивании с выигрышами во всех ходах и выпадении одного алмаза на каждом ходу
Проверка процента возвращаемого основной игрой (PAYOUT by Spins) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка процента возвращаемого основной игрой (PAYOUT by Spins) при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка процента возвращаемого основной игрой (PAYOUT by Spins) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Проверка процента возвращаемого фриспинами (PAYOUT by Free Spins) при выпадении проигрыша в основной игре
Проверка процента возвращаемого фриспинами (PAYOUT by Free Spins) при выпадении выигрыша в основной игре
Проверка процента возвращаемого фриспинами (PAYOUT by Free Spins) при выпадении  фриспинов и их прокручивании с проигрышами во всех ходах
Проверка процента возвращаемого фриспинами (PAYOUT by Free Spins) при выпадении  фриспинов и их прокручивании с выигрышами во всех ходах
Проверка процента возвращаемого фриспинами (PAYOUT by Free Spins) при выпадении  фриспинов и их прокручивании с выигрышами во всех ходах и выпадении одного алмаза на каждом ходу
Проверка подсчета кол-ва алмазов выпавших в основной игре (Diamonds in the main game) при выпадении проигрыша и при отсутствии алмазов
Проверка подсчета кол-ва алмазов выпавших в основной игре (Diamonds in the main game) при выпадении проигрыша и наличии алмаза
Проверка подсчета кол-ва алмазов выпавших в основной игре (Diamonds in the main game) при выпадении фриспинов (из-за 3-х монет) и выпадении алмазов в самих фриспинах
Проверка подсчета кол-ва алмазов выпавших в фриспинах (Diamonds in the freespin game) при выпадении прогирыша и без алмазов в основной игре
Проверка подсчета кол-ва алмазов выпавших в фриспинах (Diamonds in the freespin game) при выпадении фриспинов из-за 2-х монет и алмаза и прокручивании фриспинов без выпадения алмазов
Проверка подсчета кол-ва алмазов выпавших в фриспинах (Diamonds in the freespin game) при выпадении фриспинов из-за 2-х монет и алмаза и прокручивании фриспинов с выпадением алмазов
Проверка кол-ва выпавших монет в основной игре (Dropped coins in one spin) при их не выпадении в основной игре
Проверка кол-ва выпавших монет в основной игре (Dropped coins in one spin) при выпадении одной монеты в основной игре
Проверка кол-ва выпавших монет в основной игре (Dropped coins in one spin) при выпадении двух монет в основной игре
Проверка кол-ва выпавших монет в основной игре (Dropped coins in one spin) при выпадении одной монет и алмаза в основной игре
Проверка кол-ва выпавших монет в основной игре (Dropped coins in one spin) при выпадении трех монет в основной игре
Проверка кол-ва выпавших монет в основной игре (Dropped coins in one spin) при выпадении четырех монет в основной игре
Проверка кол-ва выпавших монет в основной игре (Dropped coins in one spin) при выпадении пяти монет в основной игре
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 5 монет (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 5 монет (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 4 монет и 1 алмаза (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 4 монет и 1 алмаза (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 3 монет и 2 алмазов (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 3 монет и 2 алмазов (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 2 монет и 3 алмазов (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 2 монет и 3 алмазов (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 4 монет (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 4 монет (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 3 монет и 1 алмаза (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 3 монет и 1 алмаза (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 2 монет и 2 алмазов (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 2 монет и 2 алмазов (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 1 монет и 3 алмазов (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 1 монет и 3 алмазов (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 3 монет (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 3 монет (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 2 монет и 1 алмаза (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 2 монет и 1 алмаза (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 1 монет и 2 алмазов (Dropped coins in one spin) при их отсутсвии в результате хода
Проверка кол-ва выпадений фриспинов с 1 монет и 2 алмазов (Dropped coins in one spin) при их выпадении
Проверка минимального кол-ва алмазов выпадавших за одно фриспин игру (Minimum number of diamonds from the freespins game) при прокручивании единственного фриспина в котором не выпадает ни одного алмаза
Проверка минимального кол-ва алмазов выпадавших за одно фриспин игру (Minimum number of diamonds from the freespins game) при прокручивании единственного фриспина в котором выпадает 10 алмазов
Проверка максимального кол-ва алмазов выпадавших за одно фриспин игру (Maximum number of diamonds from the freespins game) при прокручивании единственного фриспина в котором не выпадает ни одного алмаза
Проверка максимального кол-ва алмазов выпадавших за одно фриспин игру (Maximum number of diamonds from the freespins game) при прокручивании единственного фриспина в котором выпадает 10 алмазов
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (2) (Combination statistics) при не выпадении в основной игре
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (3) (Combination statistics) при не выпадении в основной игре
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (4) (Combination statistics) при не выпадении в основной игре
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (5) (Combination statistics) при не выпадении в основной игре
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (2) (Combination statistics) при выпадении в основной игре
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (3) (Combination statistics) при выпадении в основной игре
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (4) (Combination statistics) при выпадении в основной игре
Тест подсчета кол-ва выпадения комбинации Plane (5) (Combination statistics) при выпадении в основной игре
--------------
--------------Тесты статистики
Тест подсчета общего кол-ва спинов (Total spins) при выпадении проигрыша в основной игре
Тест подсчета общего кол-ва спинов (Total spins) при выпадении выигрыша в основной игре
Тест подсчета общего кол-ва спинов (Total spins) при выпадении выигрыша в основной игре с фриспинами и их прокруткой
Тест подсчета кол-ва сделанных ставок (Total bet) при выпадении проигрыша в основной игре
Тест подсчета кол-ва сделанных ставок (Total bet) при выпадении выигрыша в основной игре с фриспинами и их прокруткой
Тест подсчета общего выигрыша за все ходы (Total win) при выпадении проигрыша в основной игре
Тест подсчета общего выигрыша за все ходы (Total win) при выпадении выигрыша в основной игре
Тест подсчета общего выигрыша за все ходы (Total win) при выпадении проигрыша в основной игре с фриспинами и их прокруткой
Тест подсчета кол-ва выигрышных спинов (Number of winning spins) при выпадении проигрыша в основной игре
Тест подсчета кол-ва выигрышных спинов (Number of winning spins) при выигрыша проигрыша в основной игре
Тест подсчета кол-ва выигрышных спинов (Number of winning spins) при выпадении выигрыша в основной игре с фриспинами и их прокруткой
Тест подсчета кол-ва проигрышных спинов (Number of losing spins) при выпадении проигрыша в основной игре
Тест подсчета кол-ва проигрышных спинов (Number of losing spins) при выигрыша проигрыша в основной игре
Тест подсчета кол-ва проигрышных спинов (Number of losing spins) при выпадении выигрыша в основной игре с фриспинами и их прокруткой
Тест подсчета кол-ва ходов сделанных в основной игре (Number of  spins) при совершении проигрышного хода в основной игре
Тест подсчета кол-ва ходов сделанных в основной игре (Number of  spins) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Тест подсчета кол-ва ходов сделанных в фриспин игре (Number of  free spins) при совершении проигрышного хода в основной игре
Тест подсчета кол-ва ходов сделанных в фриспин игре (Number of  free spins) при выпадении фриспинов и их прокручивании
Тест подсчета денег возвращамых основной игрой (money returned on main game) при выпадении проигрыша в основной игре
Тест подсчета денег возвращамых основной игрой (money returned on main game) при выпадении выигрыша в основной игре
Тест подсчета денег возвращамых основной игрой (money returned on main game) при выпадении выигрыша в основной игре с фриспинами и их прокручиванием с выигрышами
Тест подсчета денег возвращамых фриспин игрой (money returned on freespin) при выпадении проигрыша в основной игре
Тест подсчета денег возвращамых фриспин игрой (money returned on freespin) при выпадении выигрыша в основной игре
Тест подсчета денег возвращамых основной игрой (money returned on freespin) при выпадении выигрыша в фриспин игре с фриспинами и их прокручиванием с выигрышами
--------------
